\documentclass [spanish, a4paper, 12pt] {article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{anysize}
\usepackage{pdfpages}
\marginsize{2cm}{2cm}{2cm}{3cm}

\begin{document}
%\title{Actas}
%\author{Equipo A}
%\date{}
%\maketitle
\section{Introducción}
En esta carpeta se recogen dos documentos relativos a la estimación realizada por el equipo A de Ingeniería del Software. El primero de ellos es un pdf donde se describe brevemente el proceso seguido para el cálculo de la estimación para el desarrollo de la aplicación del Ministerio de Fomento. El segundo es un archivo .xlsx donde se guardan las tablas del cálculo para cada caso de uso del sistema, cada interfaz y cada fichero lógico (base de datos) de los que se hace uso. En ese mismo fichero se encuentra una tabla del cálculo del factor de complejidad asociado al proyecto y un resumen que describe la cantidad de tiempo a dedicar por el equipo para poder sacar la aplicación adelante.
\section{Revisiones y responsables}
\begin{itemize}
\item15 de diciembre - Estimación
\begin{itemize}
\item Verificar tipologia - Celia de Frutos
\item Obtener Ministerio de Economía - Celia de Frutos
\item Verificar Pago - Celia de Frutos
\item Verificar contrato - Celia de Frutos
\item Dar de alta contrato - Celia de Frutos
\item Obtener Ministerio de Hacienda - Celia de Frutos
\item Dar de baja tipología - Carlos Armero
\item Aportar datos - Carlos Armero
\item Obtener Ministerio Asuntos Exteriores - Carlos Armero
\item Actualizar Contrato - Carlos Armero
\item Obtener Ministerio Justicia -Carlos Armero
\item Dar de alta tipología - Marco Antonio Garrido
\item Dar de baja contrato - Marco Antonio Garrido
\item Comprobar contrato (Visualizar contrato) - Marco Antonio Garrido
\item Obtener Ministerio de Interior - Marco Antonio Garrido
\item Realizar pago - Marco Antonio Garrido
\end{itemize}
\item 16 de diciembre - Revisión de toda la estimación
\item 26 de diciembre - Estimación preliminar (Marco Antonio Garrido)
\item 15 de enero - Revisión de la estimación (Beatriz Coronado y Celia de Frutos)
\item 15 de enero - Documento de estimación (Beatriz Coronado y Celia de Frutos)
\item 18 de enero - Revisión definitiva (David Escaso)
\end{itemize}
\end{document}